好開心比咁多社會失敗者連登仔追住屌

好有趣

好爽

連登仔做開社會失敗者

一比人恥笑就憤怒屌返你

唔好怪樓主啦 其實佢智商係小學生黎

我係佢契哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

找數啦窮狗

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

帶左佢睇醫生未？

邊個會嬲?
睇到你開我拖嗰陣用蠱惑的槍打自己兩槍，係人都笑啦